(求助）今日睇清唒人係可以賤到咩地步 year 2中大生陳詠儀與其母親 2

原link

原文:

是咁的 我出身係單身家庭 家境好一般 一直都係我阿媽好辛苦養大我 我阿媽就係某商業大廈開鋪頭嘅 咁有幾間有床有梳化嘅房係可以比員工休息訓教 點知有個員工係房食煙 枝煙就咁放係房 人就走左 跟住就燒着左張梳化同床 自動灑水系統就開左 一開呢 就要樓下管理處關左佢 但嗰時凌晨 管理處冇人 咁就一直噴水啦 最後成地水 就浸壞左部升降機 影響唒全棟商業大廈 最後我阿媽就要賠24萬維修返部升降機 咁我阿媽點可能有咁多錢 加上唔係佢搞到咁 點解要佢賠？咁我阿媽就搵返食煙嗰個員工啦(大陸嘅 有個讀緊大學嘅女) 好聲好氣同佢傾 叫佢承擔返個責任 賠錢 點知佢死都唔賠都算仲要勁惡鬧我阿媽 最嬲係佢話：係我搞到咁呀！咁點呀？吹呀？你有證據告我咩？ 跟住仲要鬧我阿媽：你個仔(姐係我)都唔知係你同邊個男人生出嚟嘅野種呀！ 之後我阿媽再搵佢傾 佢都係唔賠 點知佢冇啦啦報警 話我阿媽恐嚇佢 但明明咩都冇做過 警察黎到都廢事理佢就走左 最後法團就決定左係我阿媽賠10萬 業主7萬 管理處7萬 咁我阿媽真係冇咁多錢 就一直搵佢傾 叫佢憑良心 每人賠一半都好 點知佢最後blk唒我阿媽全部野 咁我阿媽唯有搵佢個女傾 等佢個女勸下佢 佢個女讀緊中大year2 學費都係我阿媽借錢比佢交 嗰時佢阿媽打麻將輸左20萬 冇錢幫佢個女交學費 我阿媽都即刻借錢比佢交 估唔到佢地今日借咁對我阿媽 之後我阿媽就打比佢個女 叫佢勸下佢阿媽 點知佢個女同佢阿媽一L樣 blk左我阿媽 最後我阿媽好無辜咁就要爭人10萬蚊 仲要比條八婆鬧到狗咁 我仲要比佢鬧我係野種 姐係其實我阿媽真係好好心地 如果你肯道歉 講話你真係冇錢還 我阿媽真係會算 幫你分期慢慢還左佢 但而加佢又唔道歉 又唔係冇錢 啲人話佢係深圳有層樓 值成百萬 上個月又用左成萬蚊整容 都唔肯賠錢 正一人渣 佢個女嘅大學學費都係我阿媽借錢比佢交架炸。

我阿媽因爲咁晚晚都喊 又冇胃口食野 我決定去做part time幫阿媽一齊還嗰10萬 同埋我已經搵到佢同佢個女嘅facebook同電話 於是今日我就打左比搞到火災條八婆 一開始我好聲好氣叫佢出黎好好地傾下點賠 佢就講埋唒啲唔正嘅廣東話 一直鬧鬧鬧 最後收左我線 打比佢佢都冇再聽過
之後我諗佢個女係大學生應該講道理啲 可以傾下 就打左比佢 點知真係有啲咁嘅阿媽 就有啲咁嘅女
我 佢
：喂 你係咪_ _ _（佢真名）
：下 唔係啊 你邊位呀 （佢同佢班fd係咁笑)
：我真心想同你傾下 叫你勸下你阿媽 你認真唔好玩住先好冇
（之後佢將電話傳左比佢班fd定唔知同學 一個一個傳）
去到有個男仔聽
：唔該我想搵返_ _ _ 真係有緊要事同佢傾
男：hi 我都想搵林鄭啊
：認真好冇 唔好玩
男：咩事呀
：（好認真同佢講左20秒上面嗰單野）
男：哇 你啲故仔都作得幾好喎 不過點解你唔喊嘅？sorry 可能我係讀演藝 所以我比較在意呢啲
（我聽到佢話我作故仔嗰下真係本能反應流左滴眼淚 ）
跟住佢就cut左我線

我想講你咁樣逐個傳比fd聽電話好好玩？我咁認真想同你傾 你就咁樣玩我 枉你為大學生 真係小學雞都不如 我阿媽當初咁樣幫你 你而家就竟然咁樣對我地，我真係好為我阿媽難受。

最後多謝大家睇到呢到 我只想問下各位巴打絲打有咩方法可以逼返佢承擔個責任？ 搵律師問過 因為證據不足 告佢唔入 加上冇閉路電視影到佢食煙搞到咁 但係有好多人就可以證明係佢搞到咁 我真係唔想我阿媽無辜咁樣要幫佢還10萬 佢平時返工已經係超辛苦 好多病痛 又要供我讀書 10萬對我哋屋企黎講真係唔係一個細數字

兩母女示意圖

屌你老母仲話讀三大
人哋打電話畀你你唔撚聽都算,聽完仲要搵個mk仔玩鳩人係咩心態?

疑似賣品質欠佳嘅筆記畀人
事後仲串柒柒
兩母女一撚樣咁閪

法律做唔到野咪私了囉 你閒我講咩既
買定鴨嘴帽口罩啦

中大狗加一分

炒撚曬車啦，仲唔走

支那人沒有一個是無辜的.jpg

ok 網絡公審

講真錢銀就真係難搞啲
兩母女係仆街,但係員工條例的確講明上限只係需要賠300

只係最睇唔過眼係兩母女講埋啲嘢同行為咁肉酸

原post樓主巴打如果見到,不如留個tg喺度
搵夠幾個人度住一萬幾千畀你再慢慢還都應該ok

原post仲討論緊係咪炒車就已經1001咗
入返嚟繼續討論啦

依家有錄音聽未

乜證據都冇都可以開到2

你又冇証據，見到網絡公審呢4個字，真心笑大人個口，上面貼圖完全唔關件事

推到 2 都係得張電話紀錄圖

思古井事件之所以柒係因為柒出兩登
走埋去人哋屋企附近搞鳩人

如果今次條女最後證明到自己係無辜,就可以放返原post樓主上嚟

更新返先
同時佢個女見到我個連登po即刻好驚 打左比我阿媽
佢話完全唔知道佢阿媽做左啲咁嘅野 佢阿媽仲反而同佢講話我阿媽搵左黑社會去搞佢(絕無此事) 所以佢先封左我阿媽電話

尋日我打比佢個女 佢同班fd玩我嗰件事 佢就解釋話 以為我係騙子 所以先至咁樣玩 佢都係今日先知佢阿媽搞到我阿媽咁樣 連佢啲學費係我阿媽借比佢佢都唔知 岩岩佢就同我道左歉 佢話會而家勸下佢老母賠錢 (唔知係咪真啦)

而家問題就係佢老母

佢係勁串嗰啲人黎 一直因為冇證據告到佢就哈哈霸霸 尋晚po左佢電話係連登 勁多人打比佢 我相信以佢性格 佢都係冇所謂嗰啲人黎 最多咪換電話號碼囉 我好記得有一次我阿媽真係好誠貇叫佢憑良心賠錢 佢就勁大聲勁串咁講：我就係唔賠！我就係冇錢！爛命一條 要就攞去！

但我原post講過啦 佢絕對係有錢 仲要幾多下嗰隻

點解呢個人渣要咁樣害我地呢個家境一般嘅單親家庭？

Wechat錄音佢係有講過幾下：對唔住呀 搞到你咁 我都好內疚
跟住佢發現原來根本冇證據證明係佢搞到咁之後 態度就180度大轉變

因為啲錄音全部都唔係我手機 我放上黎要時間 我諗今晚應該放到

推

管理處無買保險？你老母係業主？有無買保險？有無CCTV？你係打算搞事定係解決件事？

心諗 兩母女關上網賣書咩事 下個post唔好加埋賣書圖啦

低質借刀post 都開到2？

傳電話真係好小學雞

佢中大咩系

幫推 啲大陸閪真係好仆街

我雖然開post幫你推,不過都幾好奇你做咩生意
講真搞得生意連10萬蚊周轉用嚟應急都冇,有啲鬼

我呢啲窮撚學生哥都有3萬喺戶口啦
btw你如果想借錢就試下留個tg喺度啦
睇下有冇人會做下好心幫你

原po樓豬一日冇證據都只會係高質借刀

錄音呢？證據呢？

臭系

推撚到成間大學都知呢個臭閪同佢老母係咩人

唔理抄唔抄車啦 幫推

Lm

會計 yr 2

說話唔係咁講，雖則勞工法例列明勞工最多只可以賠300,但係記住香港有民事索償，只要事主本人同老母有心有力搞大佢，官司都夠玩到呢兩隻蝗死番大陸

大陸狗就是原罪

好撚心重新開過個post啦 好柒呀
見到網絡公審張圖真係笑撚左出聲
居然有人唔識

屌
真係笑撚左
有人擺張圖就入埋佢數

推左先講

理撚得你cu ibba
老豆老母咁樣預咗

樓主做乜鳩

咁耐連少少證據都冇

呢個社會就係咁仆街
而家就係要撚鳩陳詠儀同佢臭閪老母
我就係仆街嚟

lm 等證據

推到中大所有人都知

等睇戲劇性發展

中大有枯枝 會計系有陳泳儀

小學雞論壇

推呀

乜證據都就放哂人資料、老屈人好咩

盡快po證據啦，先推一推

連燈仔又要炒車了

推呀，如果事情失實，請去報警

閣下或許不能從她的薪金中扣除$3,000。只有獲得勞工處處長的書面批准或在下列情況下，僱主才可以扣除僱員的工資，有關情況包括：
因僱員缺席而作出之扣除。所扣除之金額應按有關僱員所缺席的時間比例計算；
扣除因僱員之疏忽或錯失而對僱主之貨物、工具設備或財產導致破壞或損失之價值。 但就每次/每項損失所扣除之金額必須與有關破壞或損失的價值相同，唯此價值不能超過$300; 此外，在這些情況下扣除的工資總額 (可能涉及一次或多次的破壞)，亦不能超過有關僱員於該段工資期所得工資的四分一 ;
因取回任何預支或超額支付工資而作出的扣除。在這些情況下扣除的工資總額，不能超過有關僱員於該工資期所得工資的四分一；
因僱主供給其僱員食物及住宿方面的價值之扣除；
在僱員的書面要求下，就有關僱員支付予僱主作任何醫療計劃、養老 / 退休計劃或儲蓄計劃之用的扣除；
在僱員之書面同意下，僱主取回給僱員之貸款而作出之扣除；
就任何法例條文所要求或授權，而由僱員薪金中扣除之款項；
根據法庭所發出之扣押入息令而作出之扣除。

所謂三百蚊上限係指損毀**僱主**財產以及扣糧，完全無礙僱主或者原樓豬個case入面claim個八婆僱員

理撚得炒唔炒車 推左先

ok網絡公審關佢事咩

怕咩炒車，一日無證據，一日都無信樓主
只係想推大件事。
無論樓主失實又好，兩母女仆街都好，總有一方要承擔責任

好人好者做咩係鋪頭食煙

等你

有無人今日有打比佢兩母女

原post樓主同老母有無講過係咩人

pish

馬善被人騎，人善被人欺

咩呀
唔係佢錯邊洗賠呀
不過香港請律師好貴就真

Dllm 仲未有證據
一幅cap圖/錄音都未有

貼大字報仲好啦1

Push

1. 點知有個員工係房食煙 枝煙就咁放係房 人就走左 跟住就燒着左張梳化同床
消防一黎有責任查下起火原因 宜家你又攞出證據 怪得邊個

2.最後法團就決定左係我阿媽賠10萬 業主7萬
創業創到咁少現金流 我識最霉既街邊地攤老闆都唔會攞唔出
你仲要話之前一借就借到4萬比人

3.只想問下各位巴打絲打有咩方法可以逼返佢承擔個責任？ 搵律師問過 因為證據不足
明知無證據所以樓主想用連登仔力量摧毀佢個人名譽
的確無論你定係老母所做既野都係恐嚇緊佢
另外律師都問過 證明樓主都預左洗一筆錢同對母女死過

基金上樓主最叻係企左係至高無上既道德高地
同自己窮,兩母女好可憐,人地廣東話唔正,大學生
黎令連登仔近乎瘋狂咁撐佢
而佢連拎少少證據出黎都唔肯呀
淨係想連登仔幫手係網上/民主牆未審先判毀人清譽

中大臭坑出臭草

好似可以入小額錢債民事佢

btw 連燒左d咩地方既相都冇，咩大廈又冇

好心up
睇到上面個電話對話

認真緊俾人來玩

呢d人真係不得好死

Absolutely..., at least he should upload a photo of the burnt sofa...

尋晚睇都覺得兩母女好撚仆街
但竟然到而家仲未up到證據

雇員最多賠300
但聽講可以由民事索償

冇證據點信你呀

支那人係劣畜

所以話D憤青連登仔真係惡撚過共狗
知唔知乜係疑點利益歸於被告
如果係炒車 你將人地個人資料放曬出黎
原POST樓主潛水就可以冇事 但被告就慘過食屎

ANYWAY 留名等睇證據

佢對業主都有損毀點計？

炒唔炒車都推下POST先 留名等證據

僱主有責任唔俾員工食煙，而佢冇咁做

絕對有法律責任自己俾哂個十皮

樓主咪話今晚先有錄音囉

業主都要硬食7皮

明知員工食煙都無嘗試過制止
業主應該都要喊住口叫樓主老母賠埋業主果5萬
如果唔係放樓主上香港討論區

有預感教會事件會重演

推,炒車咪炒車,又唔係未炒過

呢度好多中大同學仔架

連登越黎越低質唔係冇原因

證據？？？？？？
咁樣講真係點撚信

屌你老母 唔撚求證 係到推推推 做乜撚

小額max 5萬，大過就上D court, 用小額告就代表你放棄大過5萬既索償，你會咁做？

樓主咪話今晚先有錄音囉你班友係咪弱智架

推呀 就算佢唔係大陸人
都係人渣 所以都係要推

其實原樓主（家鄉雞）講d 野都幾搞笑
話人地老母wechat 一開始有歉意，之後知道冇証據就串77
我想講你都on9,人地老母開頭以為真係自己累到你地咁，梗係有歉意啦，之次發現你個仆街老屈，咩証據都冇，仲會彩你？

亦都唔排除真係果個大陸婆搞到家鄉雞咁

好想入中大啊

即係冇/未有啦, 死弱智

買兩邊你玩哂啦

咪叫你等囉低能仔
嬲嬲豬囉

大家都係花生友姐

撚完你
po上網
見勢色唔對
即刻扮唔知

樓主同樓主老母係唔係香港出世都無人知

狙擊

咁推乜?剩係得個FB都推到POST2, 仲咁多人正皮同推
BTW加D表情覺得自己好冷靜?

證據呀樓主

今晚唔放正仆街

你家衰在太過好人 太易相信人

幫推

疑問1： 你地憑咩推斷支煙係其母親？圖／片？習慣？定驗過DNA？

疑問2：你地幫佢個女交左學費，銀行應該有record，你諗著同對方打人情牌，有冇拎到個record出黎？你同我地打人情牌又拎唔拎到出黎？冇既話好難講你係「部份資助」定「全額資助」佢個女。

疑問3：如果佢係冇錢，中大有學費grant loan選擇，其中grant 係唔洗還，有冇人提出個呢個選擇？冇提出過呢個選擇就幫人交左個學費？

但對方處理事件既態度真係有問題。

證乜撚嘢據呀？有殺錯無放過喇

你信啊

母債女還 有心還冇話還唔到 叫佢去借grant loan non mean還 依家仲未deadline 屌你老母 支那蝗

send埋email比佢個college , ibba faculty , accounting department

lm

唔係話果邊好，不過比起以前高登低汁左唔知幾多倍！
呢d借刀故仔第一時間俾巴打派膠篤爆啦，仲推仲留名咩

咩證據都無，舊post都3000正評

連登仔把刀真係好易借, 講得肉緊小小就好多人信

留名等今晚證據

中大ba 都係仆街居多

你錯啦 呢個係員工係遵從僱主指示底下賠既最高金額
但佢係工廈食煙 我唔信你媽有叫佢食煙囉 同埋工廈可以食煙？ 呢啲根本就唔係勞工法例可以搞得掂既野 你叫你媽唔好賠 佢係工廈食煙 唔係佢既工作範圍 叫管業處直接出信搵佢

你有冇追post嫁...學費係借,並已經還左

兩邊都有問題
一邊是情
一邊是理
情-之前幫過你咁多（但其實我好懷疑你呀媽有幾萬蚊借比佢個女但十萬都無 ），但佢對賠錢一概不理

理-法律上要僱員陪五至六位數字係唔合理

另外就係各執一詞
你呀媽話無講過搵黑社會
對面呀媽話你講過
所以先block左你

冇錯
唔係工作範圍唔好負責

如果係僱主提供燙斗叫佢燙衫，點知燙斗係壞ge搞到火糰，咁僱主就話有責任者

是其是，非其非
有咩證據咪就住啲證據討論囉
有新證據咪再改變立場
不嬲有建設性嘅討論就係要咁
下下開場即刻話炒車炒車，咁乜都唔使傾啦
連科學理論都會被推翻，咁唔使搞科研添
今時今日科學革命、社會進步，某程度上就係人類承認自己「唔一定完全了解真相」之下達成

而家有撚証據呀
全部都係一面之詞叫証據？

屌佢 睇完隔離post幫推
告佢佢老母啦 自己食煙就算啦 攪到咁大件事又唔幫手，仲要串過馬撚

食花生

呢位巴打分折得好好

一黎人地有借有還, 欠既只係人情
二黎大陸學生讀大學生要比十萬一年, 樓主老母未必真係無錢
三黎人地打工要人賠5位數字基本上唔會彩你, 就算香港人打工仔都唔會肯賠

樓主依家只係用一個借過錢比你既人情要人賠差唔多佢借過既金額, 好難比錢出黎姐

消防系統運作原理，無消防警報，同幾多公升水流幾耐先浸𨋢，仲要管理員唔知火警，無將架𨋢鎖𨋢升上去。

留名睇3千幾人炒車

其實佢返工期間食煙引致火災，但食煙呢個行為同工作完全無關，僱員只賠幾舊水條例適唔適用 有無法律巴打講吓

樓主一日未有證據，都係當個故仔case study討論咪算

留名

其實法律上
唔係應該你老母(單位借用人)/ 業主賠左先
你老母再入稟告佢形毀或者點都好架咩？
你唔跟法律想私了 佢唔肯都冇辦法喎

推到條女仆街

花酒爆水無fire alarm?管理處唔係24小時有人？保安都無？其實管理處有責任報警，通知消防系統公司同升𨋢，點解會判佢比70000咁少

無法證實食煙引起火警,又無法證實是該女員工食煙下引起.咁點可能叫人賠.

請中國人做野
原po老母唔系一早預左會出事咩

睇到眼都突
好心排下版先出post

張梳化自焚？其實叫消防黎睇下個起火原因唔會好難掛

我支持支那人告返老闆
證據都無 消防又點講?起火原因?
會唔會係第2個人食煙? 支煙同食開個隻一樣?

咩都無 我都唔會賠啦
可能你漏電呢

證明人地令到起火既證據都無
擺上庭都輸九成啦

但係明知自己有好大嫌疑連自己都洗脫唔到，就走去block哂所有聯絡？
一味話有機會唔係因為自己支煙頭就可以為自己解脫？

好似話單野已經成年?（睇個女學生朋友post話上年既事）
如果你煩我成年我都會block
根本傾唔埋冷 而家係要你證明我有罪 唔係我證明 我清白

附近有電器漏電都會,開門做生意,
客人吸煙留低煙頭又都有機會.
一口咬定係該女員工引起就應該要證據.
原樓主都無提供消防報告起火原因.

成年前
唔係掛

其實成件事好唔合理
我打出黎唔係話偏幫邊個
只係合理分析

1. 法團屋苑責任
消防系統灑水最後升降機壞，原因係保安有真空期無人返工導致壞升降機最後要樓主屋企人賠錢

2. 香港法律假定無罪
成件事無法證無物證去肯定到火警由該位內地人造成。有機會火警誤嗚導致。

3. 樓主家境
開公司，公司有好幾間房比職員休息，但十萬都很難拎出黎

4. 各執一詞

咁咪係囉
so far 都係樓主單方面聲稱
你班友推大件事 柒左就梗係可以拍下屁股走左去

我中學以前有條友被人起錯底以為衰11 結果被猶差的左返差館
個起錯底既契弟一句sorry 就潛撚左

去學校+屋企附近貼街招 放入信箱

睇個衰樣就知佢哋係臭閪中的臭閪

我一定幫你宣傳

仲要法團/管理處/樓主
都無人報警
無啦啦 叫人比錢私了 當左香港係大陸?

吓 樓主而家只係比左facebook 同佢一面之詞
錄音就一條都未有
仲有你班友所謂討論都係起底之流
你地而家堆post 就堆得開心 如果最後條女真係唔關事既話真係多得你班友唔少

做乜生意都唔講 相當有可疑

唔理樓主單野真定假
賣基爾獸筆記同返基爾獸講佢話唔定會報海關
佢聲稱有版權

樓主：

幫你之前，想問下你

1. 你呀媽係唔係大陸人？

2. 你媽間舖係唔係邪骨場？

幾難
年中一百幾十人賣

激到你嬲豬,梳囉

其實係，但對家都話有機會係自己造成，仲罵人個仔係野仔之黎仲潛哂水，咁先幫唔落

大家千其唔好推呀

連登班毒撚最鍾意就係睇人仆街，件事未清楚前就亂吹

母債女還 有心還冇話還唔到 叫佢去借grant loan non mean還 下年6月先deadline 屌你老母 支那蝗

send埋email比佢個college , ibba faculty , accounting department

無論邊個啱邊個錯
總會有一方仆街
留名

有梳化有床，可食煙嘅美容院

色情免問

成件事根本就好奇怪
發生火災 浸壞左部LIFT 成20萬維修費
但法團/管理處 無人報警報消防

大佬25萬喎 你唔報警/消防 搞清楚邊個責任 點搵保險理賠

而法團向樓主追收25萬維修費
樓主方面都係無諗過報警
傾掂左10萬維修費
反而諗住搵番個員工 叫佢一人一半 分擔番個維修費

好明顯係間工廈有D問題(違規經營/改建過/消防有問題) 一報警就見光死
而且樓主方面 都知道呢個問題 所以先唔報警處理

勁ON9
其求UP幾句就得

或者違規經營？

有無巴打有辦法起到間邪骨起邊？

我去試下

希望今晚有證據睇
想人幫就今晚好出

講左咁耐，即係有確實證據係個女人食煙做成今次事件未？未嘅就放人上嚟公審，原樓主都算係仆街

各執一詞
事主都可能有鬧返人 但一定唔會講出黎話自己有鬧人
但係你信唔信事主 當條友唔比錢 事主會無鬧過對方呀

我就睇下今晚有咩證據

好撚鬼
有咁多個方法
EG報警有報告 CLAIM報險再追究責任ETC
但事主就搵個最鬼既方法
連賠幾多都可以波動得咁大
不如你直接叫人賠100萬 話整個LIFT要咁多錢

個食煙女人又係大陸人

樓主我屌你老母
明明人地 借咗你學費還咗錢
你就講到好似乜都未還 又扮曬嘢 咁

支那狗咪撚攞香港人褔利
咁勁自己問財仔借

依條支那狗應該要匯報畀 hkicpa 知
等佢依世冇得考牌

樓主識係連登開post+起人底，但係 一張圖都唔識cap或者錄音？

有人話個美容院係邪骨場
可能商廈都知度呢啲事唔見得光，咁先唔報警。樓主老母唔抵得要拎十萬出嚟。
就求其搵個人嚟賠錢（即個大陸女人）但佢唔賠就搵黑社會去搞鳩佢，但個女人點都唔服從，之後件事搞左成年，原樓主就上嚟公審佢

打工既，未必有責任賠咁多錢，
但係唔會走左去潛水唔理就算，
連佢自己都認有係室內食煙

Google search "美容院 工廈" 第一頁就搵到

希望樓主可以出黎澄清係做咩生意

自己認 ，請問有冇圖有冇錄音佢自己認左？由頭到尾都係個樓主講話佢認左炸嘛

你無錯喎，根本『證據』就係啱，雖然亦有人用『証據』，
但係睇返網上，多數人係用『證據』㗎！（殘體字網站就另計）
唔信你自己google下囉。

無知想問個法律問題，點解員工食煙出事要個僱主賠錢？食煙擺明唔係工作內容喎，點會個員工無賠償責任？
即係條友工作時間內殺人放火都係要老細負責？

另一個post有事主既「朋友」解話，除非佢又係樓主扮

食煙出事最終當時要個員工賠返啦
但而家係唔係因為食煙出事都唔知
只係事主死口話係食煙令到出事
消防報告個D又無

有認食煙 唔等於有認令到起火 更加有可能起火原因唔係食煙
LOGIC小小

我冇話係起火原因....
「連佢自己都認有係室內食煙」

如果唔係食煙出事咁更加唔關樓主老母事啦

反正都係邪骨
不如大陸閪加埋佢個女同原樓主訓返晚當打和啦

我話你自己得閒放火燒都得啦

無
廢事人誤會
呢個POST好多人以為 食煙=起火原因

樓主你乜證據都冇
我話你自己放火燒都得啦[/quote]

見報未？

算吧啦 因乜野都冇可能拎到個大陸女人賠錢
報告又冇，證據又冇。就算係唔係有認室內食煙都唔會告得入

依家就係樓主係到空口說白話

起哂人底但係乜7證據都冇，
另一個post打對台話要解釋既件事，
又係乜7都冇，又乜7都話唔知，成單野都clsgc

正常就要報警
等根據調查 法庭判定責任係邊個
而唔係因為條大陸婆平時有係室內食煙 所以今次火災都係因為個大陸婆

而且就算係大陸婆搞到有火災
都可能因為管理處疏忽 無升LIFT/收水 而搞到壞LIFT

呢啲廢西推到佢仆街冚家剷

我係個大陸女人就等法庭判。 原樓主老母咁鬼，分分鐘話上庭見，佢嚇到話唔賠都唔出奇 ，到時又係 OK網路公審

係唔係開骨場俾差佬掃左場，要個姊妹夾番之前裝修頂手錢呀，因為原樓主老母開邪場費事同個仔講真野，跟住吹個消防喉浸𨋢故仔同原樓主講，個傻仔信以為真就上嚟公審呀

請大陸學生

根 據 《 入 境 規 例 》( 香 港 法 例 第 115A 章 ) 第 二 條 ， 以 學 生 身 份 來 港 的 人 士 ， 不 得 接 受 有 薪 或 無 薪 的 僱 傭 工 作 。 非 本 地 學 生 從 事 實 習 工 作 和 兼 職 工 作 的 限 制 由 2014 年 3 月 17 日 起 進 一 步 放 寬 。 修 讀 全 日 制 經 本 地 評 審 的 本 地 或 非 本 地 學 士 學 位 或 以 上 程 度 課 程 的 非 本 地 學 生 ， 只 要 修 業 期 不 少 於 一 個 學 年 ， 便 可 從 事 實 習 工 作 ， 但 須 符 合 以 下 條 件 ：
實 習 工 作 必 須 與 學 科 ╱ 課 程 有 關 ， 而 且 須 經 學 生 就 讀 的 院 校 安 排 或 批 准 ； 及
實 習 工 作 為 期 最 長 一 個 學 年 ， 或 有 關 全 日 制 學 術 課 程 正 常 修 業 期 的 三 分 之 一 時 間 ， 兩 者 之 中 以 較 短 者 為 準 。
以 上 所 述 的 實 習 工 作 ， 在 工 作 性 質 、 薪 酬 水 平 、 工 作 地 點 、 工 作 時 數 和 僱 主 方 面 ， 均 不 設 限 制 。
至 於 修 讀 全 日 制 經 本 地 評 審 的 本 地 副 學 位 課 程 的 非 本 地 學 生 ， 只 要 修 業 期 不 少 於 兩 個 學 年 ， 亦 可 申 請 從 事 有 關 的 實 習 工 作 ， 但 須 符 合 以 下 條 件 ：
實 習 工 作 必 須 為 強 制 性 及 與 學 科 ／ 課 程 有 關 ， 而 且須 經 學 生 就 讀 的 院 校 安 排 或 批 准 ； 及
實 習 工 作 為 期 最 長 六 個 月 。

無錢事少 賤格事大

哦開雞竇嘅
唔怪得想私了

最緊要搞清楚樓主老母做咩生意
經營無牌按摩院/經營賣淫場所仲大罪過
陳詠儀你仲未輸嫁

有證據未啊
又邪骨又網絡公審
乜證據都無

等緊樓主開盤 總有一邊仆街

Under no circumstances, should her daughter be dragged into the situation, for she and her mother are two separate legal entities. Just weird and old-fashioned Chinese beliefs from the poster. Eww...

BTW, why the poster has the audacity to accuse her daughter for being morally flawed only because of mocking his phone calls and blocking him??? She has no obligation to answer you properly, and she also has the full and complete right to choose not to be involved in her mother's affairs.

This is why the Chinese familial beliefs are often hated and despised by others..., Chinese, like the poster, seems to consider dragging innocent family members into to the situation as a righteous act...

It's 2017, please learn the word "individualism"

你講乜春呀

Lm左先
等睇起底

以後D財仔行動組要收數
上黎post晒對方D資料，加句對方唔知邊個親戚係大陸人就攪掂

呢單野有排推

呢班打英文既似係女果班豬朋狗友

咁撚驚炒車做cd rom 啦

推到佢地仆街

今晚都冇證據嘅話就散水㗎啦

似乜9呀根本就係

佢打段野好撚柒

咁到底有冇炒車
冇追po
推下就算

在任何情況下，她的女兒都不應該陷入這種情況，因為她和她的母親是兩個獨立的法律實體。來自海報的奇怪而古老的中國信仰。好惡...

BTW，為什麼海報有大膽的指責她的女兒在道義上有缺陷，只因為嘲笑他的電話和阻止他？她沒有義務妥善回答，她也有充分而完整的權利選擇不參與母親的事務。

這就是為什麼中國的家庭信仰經常受到別人的憎恨和鄙視......中國人像海報一樣似乎考慮把無辜的家庭成員拖到這樣一個正義的行為中來：

是2017年，請學習“個人主義”一詞

屌 重記得買筆記嘅事 不過嗰陣時啲人屌買家多 因為講嘢小學雞 咩ok網路公審 估唔到賣家係今次事件嘅主角 好撚cheap

你做乜撚嘢啫？
上連登就梗係嗌爛仔交，你屌我，我屌你
比個例子你，就係好似肥絲同癲狗佢地咁
你打咁段雞腸出黎做乜撚啫
乖啦，小朋友想練essay就去搵tutor

其實佢都好弱智 咩唔係得佢一個需要道歉同賠償 冇撚病下話 賣少嘢畀人唔係重想對方道歉同賠償

原po呢

無追post
無證據 企硬潛水唔賠最多比連登仔網絡公審下
香港人咁善忘 一頭半個月就唔記得喇

推推推

睇完呢個post令我更加信 雖然未有證據

平時係報紙見到d火災新聞
D消防員唔係會搵到起火個源頭架咩

係呀
但原post主鬼到唔報消防唔上法庭 賠償金額仲可以跳黎跳去tim

其實呢個先係最大奇怪位，明明有Grant loan呢樣野？
之後又話條女有錢激光矯視又整容乜乜乜？！⋯⋯之後又話佢屋企有錢？！⋯⋯
黑人問號？！咁即係有定無 ？！

令我想起鄭金鈴

搵勞工處幫手

連登仔已經變到炒哂車都唔走

係時間集體撞車！！

有證據未 樓主快手d？一係樓主仆街一個大陸母女仆街

有證據未呀⋯⋯ 唔想又炒車

聽晚先

有冇人起樓主底

此Post處境

push

建議女事主快啲報左警先

始終有咩事都有個保障

員工扣薪係300
民事冇上限，你覺得打得勝就告，不過預勝左對方耍無賴都收唔番d錢
搞小動作小心比人告番轉頭

消防裝置搞到浸濕壞升降機
棟樓都有問題啦
根本仲有得傾個賠償金額

好懷疑樓主咩心態
似存心搞大件事 多過解決問題

唔好因為嬲就咩都唔聽唔理

無追post 睇左最尾幾頁
成件事有好多疑點 借刀味濃
請時刻保持2秒距離

其實我都唔明
點解商業大廈凌晨管理處可以冇人 有火警都冇人知?
同埋消防系統失靈係業主定係租客個責任?

事主，夜晚啦
錄音呢
大家一路都等緊

大陸狗邊係人嚟㗎 自作自受

可能同老母對緊質，問老母美容按摩院（色情免問）業務上出現咩問題要員工夾錢

隔離post原樓主講左話佢自己都係淆底
都係唔放了
今日認清左原樓主當連登係comdom的事實

炒車炒到咁連登仔都唔投降

呢個係咪連登史上最大炒車事件？

有無人總結下宜家點，兩邊都好鬼。家鄉雞呢邊無證據，果邊有條豬隊友又衝出離7

乜嘢都係家鄉雞樓主9up， 當連燈仔condom姐都， 三千幾個連登仔炒車

樓主話唔想搞大件事令到陳詠儀咁慘喎
但係當初玩鳩佢果個又係條女先
俾人起哂底仲唔扮自己係誤會咩
老系都做左無辜果個先啦

呢d case有錢一定打到

其實未算炒車既
只係而家仲未有證據確實到樓主講既事實真偽
不過我信樓主
支那人無一個係無辜

陳詠怡有無上連登？

不如又爆下前樓主d野

講左咁耐 咩證據都無
似勞資糾紛多d

炒唔炒都未知，就算真係炒，炒得都未夠思古井既1成

思古井抄得幾勁

依家個問題係懷疑樓主老母係開骨場
開得骨場都係D支那人
咁大場大龍鳳 分分鐘就係支那人自己狗咬狗

樓主上水未，我印咗幾百張彩色街招準備幫你去鳳德村同中大貼

有冇搞錯呀,尋晚話今朝放,信住先
今朝話今晚放,信多你一次

而家索性唔放?連藉口都懶得作?

9成9比樓上講中左開色情場所啦..

係啦
勞資糾紛

反起樓主底

佢個行為同工作無關係民事係可以追討

思古井

回應家鄉雞po主：睇清網絡暴力可以去到咩地步

屌你老母係咪唔撚識打中文

連登仔柒就柒開架啦
最慘係炒完一次又炒多幾次姐

樓主幾時出嚟講下野

最起碼澄清返 絕對唔係色情場所
我遲啲會開返po 組織返成件事加證據

又遲啲 乜都冇就唔好亂咁開post啦

你on9 家下拍劇俾你呀

痴線佬

等cap圖都等左成日

有時間澄清唔係色情場所 但唔直接講做咩生意
無笑哈哈既按摩店?
你係搵幫手定想玩緊猜啞謎

此post已完

開得自動灑水都已經報咗消防

火災事故一定有法證去查火災成因

佢地都搵唔到證據？

一句講晒個女想同佢老母劃分界線

又話今晚有錄音，你係都求其整段嚟j下先啦大佬

樓主去撚左邊？

中文翻譯係唔係想講，成年人係獨立個體，應該一人做事一人當，就算件事係真嘅都應該搞番個女員工，唔應該搞人地個女

同意 樓主老母應該要有買保險
唔可能作為員工要賠償僱主既損失

你民事告佢一回事
唔係拎人地個女出黎討伐就係自己岩

遲D ?
遲D我比個官你做呀
放人fb 個人資料單方面煽動人起底 叫你貼証據就潛水

又遲啲
根據我嘅經驗講得「遲啲」連續三次
一係就冇證據9up
一係就搵緊證據幫自己圓謊

開多個post係咪想隱藏 Post 1 巴打提過嘅疑點啊
打咁大篇文但整cap圖錄音搞咁耐都冇

叫巴打們點信你
純粹以事論事

啊屌
今朝起身柒撚懞懞,醒唔起「網絡公審」係舊圖
見張圖入面條女個樣有啲似女事主就照放上嚟

對唔住to all of you,包括女事主
自吞一打膠

吔屎啦，吞膠有撚用

遲你老母 cap幾個圖擺幾個錄音有幾難
開post到依家連證據都冇

#330[唔撚quote]

呢個post真係見盡垃圾

越黎越覺得樓主好撚奇怪 如果真係借刀我會比大大個 你 真係世界級 開多個新account 扮澄清 實質就係其實想引更多人留意 再專登係個post 到打啲戇鳩野 令巴絲更大力咁幫你借刀

證據一而再再而三咁拖 都唔知你想點 快啲拎出黎塞撚住我把口得唔得？

垃圾樓主

呢鋪真係幫唔落

咁都開左post 2？

樓主當連登仔撚狗咁撚

原來亂鳩起人底、搞鳩人係冇代價架㗎

愈睇愈鬼..屌你老母..無啦啦公審左唔知邊條女

冇證冇據都可以開到3個post同呃到4000幾個正評

我屌做乜撚啫你 嘥晒我啲時間睇你篇字海

樓主係咪要多啲時間改圖呀

屌你老母post d 唔撚關事既屈鳩人
一句我柒撚左就當數

關人個女咩事

幫推

即係點呀

炒定唔炒呀

我泊埋邊打定死火燈先

琴晚話撚咗隻家鄉雞前言不對後語架啦

綿羊

集體炒車

所有大陸閪都係賤種狗
生啲仔女都係一鳩樣仆街
見到大陸閪有難唔撚洗幫仲要加多腳
祝佢2母女仆街冚家剷早撚啲死

其實幢商廈咁鬼仲陪乜鬼錢，一講報警分分鐘收個法團皮，如果件事係真

驚到

十足十個呀媽唔還錢就上個女公司搞人

講真花灑頭一爆就響火警鐘+報警
有咩可能射到升降機水浸
你話消防拉喉射濕就話者

撞撚咗啦 屌你

炒晒車，樓主作故作上腦

係真既話 去旺角法援走一轉睇下可以點索償好過啦

我同我阿媽諗住搵律師睇下可以點做 總之一定唔可以比嗰個女人就咁走左 完全唔賠 比唒我阿媽食死貓

屌你比左證據先講野啦 你再係咁落去分分中比人起返底轉頭

睇完
你又冇證冇據就拎上黎 你玩公審
加上公審又點 抵你架喎 軟成咁 畀人拋幾下就收晒皮
起人底下話 有乜用 佢冇小忽肉喎
你想點搞
如果我幫你 你出到幾錢
最後同你講 真話啖氣 你一定勞民傷財
只可以話 你拎埋證據我先幫你囉

LM

原來樓豬係撚狗大師

有殺錯你放過 支那就是原罪

笑左 網絡公審 又攞唔出證據 抄哂車😂 攞咁多次強調大陸係想jm9

樓主再咁落去想幫你都幫唔到
我開咗file設計街招架啦
唔好嘥我心機

根本唔應該租客賠
管理處自己唔熄水制

無撚錯
唔call消防判頭又唔call租客
最後on9到浸埋

又唔升𨋢

CASES:

In Edgewater Motels, Inc. v. GatzkeI, the employee, A.J. Gatzke, was staying in a motel in Duluth while he helped the Walgreen Company open a new restaurant. 277 N.W.2d at 13. One evening, after several hours discussing the new restaurant over drinks at a Duluth bar, Gatzke returned to his motel room and smoked a cigarette while he finished filling out some expense reports. Id. at 14. His cigarette butt later started a fire in the motel room’s waste basket and caused over $300,000 in damage to the motel. Id. The motel sued Gatzke for the damage and alleged that the Walgreen Company was vicariously liable.

The Gatzke court first concluded that it could not dismiss the possibility that Walgreen was vicariously liable simply because the damage was caused by smoking, an activity that was not required as part of Gatzke’s job. The court explained, “an employee does not abandon his employment as a matter of law while temporarily acting for his personal comfort when such activities involve only slight deviations from work that are reasonable under the circumstances, such as eating, drinking, or smoking.” Id. at 16. Thus, “an employer can be held vicariously liable for his employee’s negligent smoking of a cigarette [if] he was otherwise acting in the scope of his employment at the time of the negligent act.” Id.

Compare that with a similar case, Mosby v. McGee. McGee was smoking after the conference events were over for the day, at a time when he was not doing anything traceable to his work responsibilities, in a place that had no formal connection to his employment. In those circumstances, the Court found no evidence sufficient to persuade a reasonable juror that McGee’s actions on the night of the smoking caused fire were “in furtherance of the interests of his employer.”

係
應該管理署賠最大份, 八九成走唔甩

認真樓主冇證據憑咩係到嘈

咪係

太長唔睇推左先

Hold個管理員/保安公司 liable啦

貼街招 搵樓主上水啦

樓主你再唔放證據， 係時候比人反起了！

錄音呀 你老母臭系

浸機底壞哂最多都係幾皮

我諗住係法律途徑解決呢件事 所以唔打算公開證據

洗乜搞咁多,叫管理處揹晒佢咪得
明顯係管理處問題

算吧啦你 睇死你都冇證據架喇
告條撚就有你份

On撚99
管理處凌晨冇人關水制 搞到水浸
係員工問題(係咪真係員工做成都未知)
而唔係管理處同業主問題

管理處凌晨冇人關水制搞到水浸咪就係成件事最大既問題
管理處有責任揹依d野,管理處唔可以長期冇人應對

如果唔係炒車既話

你咪報警話支那臭雞放火
管理處自己疏忽你屌返佢轉頭都得啦

如果我冇證據 我去搵律師做咩 我阿媽已經搵到佢阿媽認左係佢做之後講對唔住好內疚段錄音 我就諗住用呢段錄音再加各位連登仔嘅意見去同律師傾
多謝大家幫手
希望嗰10萬最後佢可以出黎賠返

你老母係咪已經簽左野話同意揹10萬?
唔係既話仲有得拗邊個賠

炒車了

邊橦商業大廈又唔講，邊間管理公司又唔講，邊間𨋢公司又唔講！等我地幫你問下收你老母錢嘅公司係咩來頭ma!點發動網絡力量去幫你呀！

話唔定果幾間公司自己負翻責任呢
只係爆人地兩母女資料！叫人地俾10萬你老母
你係唔係吹個故仔出嚟勒索呀

車都未見邊忽炒，過埋今晚至知

好撚嘢 撚完人潛水2日
然後話自己遁法序途徑解決問題
學樓上話齋，咩大廈咩管理公司講得啦掛？
依家凈係見到你得個講字屈人10皮
嗱我講嘅全部都係真

無錄到音
錄音喺另一部電話
整理緊點打
依家打官司唔放

夠鐘請陳小姐反起底未？

集體炒車！

到呢個moment都係冇報警，想問下有咩法律行動呀？

好似話搵律師搞民事索償?

收皮啦 開post 個刻叫親你貼証據都唔貼
剩係識揀回覆應

經過思古井後都咁多人on99比人利用

結果過撚左1日1夜樓主都係冇貼過

想笑撚死人咩屌你老母
你班仆街柒撚左 一句sorry 就潛水啦
比你搞個班就慘 真人生活被你班食屎狗影響

屌 樓主真係on99
起完人底 搞到人地個女門都唔夠膽出
現在先講從法律途徑解決
你不如收皮啦
利用完連登仔起曬人底
好明顯係訛人啦
有無人有興趣起樓主底啊？

法你老母律行動咩，起撚哂人底先講，要影響一早影響咗啦

最新情況係
佢老母報左警 告我公開佢電話
而家我好大機會有事
幫唔到阿媽討回公道 仲要搞到自己有事
我承認我抵死 麻煩到各位對唔住
我諗呢個世界野蠻人 人渣就係大唒
嗰10萬佢一定就唔會承擔返個責任
尋晚佢個女仲好聲好氣話肯傾 點知而家就反囗搞成咁
最後我只可以搵律師告佢逼佢承擔返 希望成功。

正呀喂

屌你都廢X事
抵你死啦 on99

連登仔最期望既結果,攬炒
不過樓豬嬴面好似細D,你要民事索償有排你玩
但樓豬有機會刑事

妳自己從一開始起人底就預左啦
夠薑玩公審 無膽承擔翻啊
真係屌你都曬口水
入左去記住同我地講翻入左邊間男童

當連登仔係condom呀啦
即刻現眼報

成件事明明可以處理得好好多同快好多

你一係唔好放上網，直接法律途徑解決佢
一係就完完整整咁擺晒成件事上網製造輿論壓力
你講啲唔講啲比人個感覺係撚狗同作故仔
連人地問你做乜生意你都唔撚講
真係on9仔抵人地告返你轉頭

收皮啦成個傻仔咁
搵乜春律師啊 上網咁勁不如上網睇下邊間男童啱妳啦
同意樓上講 真係屌你都曬口水
入到去繼續上連登批鬥下d院友啦

上個post好似有講係做類似美容果類

你係X唔係路啊
你係唔係驚自己屋企嘅雞竇比人起底啊
你咁X勁 請埋你d同學去玩下咯
搵定南莫佬幫你洗屎忽好過啦

你X夠未

最多賠300

抵啦請支那人
大家都係支那人, 不要計咁細嘛

樓主應該開錯台
開係講故台先啱

條友問親做咩生意都支吾以對
慌唔係做邪骨生意咩

如果係美容生意點解唔可以直接講
有巴打問佢又唔應話咩遲啲再澄清

呢間嘢唔簡單啊
十成八九都係

有無洗面奶呀

唔該 我要洗頭水

呢個唔係保安公司或者管理處責任咩？

擺明你老母開邪骨 唔敢鬧大件事

吓？ 敢咋？ 唔係話網絡公審咩 笑死人。on9仔返去做功課啦

技師？

而家啲2000後連玩公審都蠢過人

有咩美容生意係凌晨都會開門？

公審都唔知審左d咩出黎

由頭到尾都唔知有無呢間管理公司同埋升降機維修公司。話賠十萬就十萬，賠要都要睇下整咩啦，換兩粒鑼C收十萬呀，點都有報價清單掛！

維修價單都無，點解唔係十萬六千三，而係整數十萬，壞咩零件，整d咩換d咩都有資料掛，好難叫人負責任喎

有個條錄音都無咩大用途
可以因為你老母陳述左錯誤資料(因為你連證明係煙頭起火既證據都無 )誤導左對方自己係真兇 先令到佢講出呢番說話
你搵律師睇睇 唔好咁得意忘形

其實係24萬
佢話管理處出7萬,業主出7萬,樓豬老母出10萬
點睇都係被人搵老襯

根本就係10萬甚至更少

如果你係真心既話
有咩料就而家放哂出黎
越遲放就越柒

總結:又炒車啦

無cctv講經咩

7

告你公開佢電話 點告